黨鐵失當索償

其實琴晚黨鐵咁混亂，造成咁多人返唔到屋企，有無得集體索償?

好似我咁想由金鐘過海去九龍，點知無車，最後去咗北角轉將軍澳線，之後一上車就停晒站，迫住係將軍澳落，返唔到去新界東果邊，交通同住宿有無得追

請法律jj賜教?

但凡在黨鐵內意外受傷，都可以追究賠償
好多律師鍾意打依一類官司